一人一個idog攞住個apple個牌子打飛機既實例

Macbook iphone 我就冇見過
攞錶打飛機就見唔少
但睇隔離台post好似好多人遇過唔少呢d人 請出招